[500M馬上含] 求AC Router推介

屋企用緊馬上含500M，用緊佢俾個垃圾華為router又慢又斷線，所以想額外駁router。

筆直$600左右，多少少都得
要AC1200-AC1900
一兩年後唔排除會上1000M馬上含
屋企細 唔洗咁強穿透
唔要大陸野

上網睇左幾隻好似幾好
Netgear r6220
Tenda AC15

RT-AC58U

R6220 行ac1200
你預ard 得200-300Mb左右

你唔要大陸野又tenda?